炒柒你班乜乜就緊咖啦

好尷尬😳😳

死肥西，你有bot 咖？